關於梁振英嘅白宮聯署，點解係中文嘅？有冇問題？

緊急大家有冇留意以下聯署只有中文？而且網址後段似普通話併音，係咪有啲奇怪？有無人知道有冇問題？

梁振英喎，你唔係唔簽呀？ 制裁佢係每一個香港人嘅責任

目標肯定唔係十萬 ，而係每一個香港人都要簽

#恥與為伍

高端化妝之學術討論

點解會係中文？